究竟一首歌既旋律音調重唔重要

以差一點我們會飛為例

好詩光。。。。
向錢看。。。。
音調勁過詩歌班但好有feel

呢首專登架

學校歌唔岩音

有何典故會有專登呢回事 因為成日接觸d人播呢首

扮返中學詩歌校歌，要填到唔啱音咁

哪一天我們會飛入面嘅歌黎㗎嘛